SH撚最後會輸到一無所有

聽我講！走啦！

樓主又出黎擾亂軍心 blocked

今日走仲有錢入袋，再唔走就執骨

做牆紙你識條鐵呀
入左就預total loss啦

再吵block撚埋你呀

負評撚係咪要搞到人家破人亡先肯收手？？

drop to zero？

SH撚日日睇住跌，人地就日日出貨賺錢

都有幾蚊剩既

好有愛心不如你捐身家幫窮人？

有意留tg

有幾耐SH,就有幾耐折墮

股票之道在於人棄我取

唔會既。最多咪價值回歸返30幾

SH嘅人都預咗輸，走咩

正股驚西

得喇得喇，多謝你咁熱心關心我啲錢

你幾時去波台出post關心下
買波班友最後會輸到一無所有

屌你老母唱淡就唔好限人買啦，含家產

應承我，今晚不問價走晒佢好無

留一股紀念

答我先呀

屌你老母唱淡就唔好限人買啦，含家產

保障散戶

一無所有都唔想聽你9up😂

你自己有冇笑？

好

我屌～正宗豬
唔比人買係保障散戶啲乜柒？

Blocked

見到你呢d post真係好開心
當初我心諗 如果個個都賺錢 仲有窮人？
如果個個都發達 咁同我有咩分別？
點知真係有好多人連少少錢買一股都冇
我輸都係輸少少 贏就贏多多 但係你連一股都冇錢買
你地繼續放負 錢我大把

精神分裂？

盤前見$190呀！大特賣！仲唔衝入去掃貨！
屌！冇撚話執佢SS$32857，執$1000都夠喇！

今晚就T+2會升到上月球！

大戶實質低你，盤中同尾凌晨三至五點就會一支火箭上太空

你貼倉就諗下

由佢哋決定sh嗰刻開始就已經$1都拎唔返

呢個真
幾時Broker會好心
驚散戶蝕錢
自己諗下啦 啲Paper hand

不問價掃。已經沽曬tsla apple arkk tsm 入貨，另外再入800call。

應該都仲有幾蚊既

我就係好鍾意蝕錢落GME

4日前比金錢蒙蔽雙眼

屋企張床要人!!!!

Call put買唒
想知點輸

你都戇撚鳩嘅
只要Game Stop唔執笠，美國政府繼續濫發貨幣，GME股票總會有一日由於通脹上到而家呢個價位。

大家爭住走容乜易人踩人架
可唔可以比我走左先

WSB: melvin capital實施大規模證券欺詐

Wsb not wsj
鬼佬連登就準咩

鬼佬連登可以夾到佢輸百鳩幾億美金
香港連登 酒呀 我叫你酒呀
做淡慘過做雞

睇下282啦

買左就要sh，賣左出賣同伴
愈大跌既時候就愈講到係ss既前夕
仲溝埋貨，散緊水都仲ff會ss
最後輸晒仲可以話為抗爭打大戶出一分力
好似d邪教叫你去死
自殺式集擊，仲ff可以上天堂
又夾集d似是而非既金融理論
呢次洗腦真係好撚高質

請善用起底功能

呢條撚樣唔抵得人哋啲股升左好耐

淨係成日係度鳩up又無理據

呢啲仆街憎人富貴厭人貧